[突發]屯門美心閪餅遮緊招牌

係咪以為遮完無人知

可能諗住改名

屯門外型咁似沙田 炒沙田個設計？

玻璃果邊早幾日變左木板

執笠

德福美心成間靈堂咁

文宣組做野啦

屯門來架咩

聽講英治香港個時，屯門同沙田2個新市鎮係同期發展，所以2個區係好似
尤其係市中心

建生丶盈豐園嗰邊

屯門寶怡花園
對面果間龍門冰室係富臨開的

當人傻㗎咩，街坊會唔知？

【突發】繼連儂人後又一力作：連儂布鞋！

幫佢裝飾下

寶田個邊先啱喎

屯門同沙田同期發展所以好多野都好似

果日睇住佢封板 驚撚到咁

尋日放學時間

裝飾, 藍底白字, 帶去貼

明明可以搵你大小姐跪地道歉完事
偏偏做埋晒d偷雞摸狗 既事，唔攪你仲係人

咪一樣

紅磡，土瓜灣都圍左木板

不如以毒攻毒嗌支那廣東間流嘢黎打殘美心

做得田景同建生人 你遮完個名都知係美心啦 做左咁耐

好大塊畫板